# README #


### What is this repository for? ###

iPad приложение "Мобильный диспетчер TETRA сети".

Последние доработки были сделаны в 2015 г.

При разработке использовались следующие библиотеки:

Proj4

SimplePing

MapBox
